食店連續兩個卡位坐人就可以當相隔1.5m？

我見太興，牛乜乜火煱，卡位開晒。
因為有板隔住就得？

好似有版就得

有板或者相隔1.5米就得
總之成間舖入座率唔過50%

影相擺上網

係？